買股票其實同賭錢差不多

比你分析哂所有數據
你都預計唔到個市會點走
同買大細無咩分別

大細你個ev一定細過0

買股票既ev可以大過0

賭錢賭一次靠運氣，長賭就要靠技術了

同玩21點或者德州撲克差唔多。

當賭大細咁玩就仆街啦

賭錢會冇本